(jj 插沙）有冇人有熊仔鼠畀我領養

想養好耐 已經買好哂籠同日用品
但出面好少熊仔鼠
而且d 人又成日話mk 個d 係黑店

黑店有幾黑？

冇

見到熊仔鼠就記得佢

愛協無咩？

ig search hkvxv

我之前喺愛協領養 你可以上佢網站留意下

琴晚見天水圍有間寵物店有熊仔鼠領養
你可以去搵下佢page

愛協有

hkvxv 愛協

你去ig 揾 hkvxv

但熊仔鼠生命無其他動物長，你要有心理準備，之前我嘅金妹突然離開左，我過左一年半先處理到無用嘅木糠

屌你老母 好養唔養走去養老鼠

我之前果隻都叫金妹

你嘅金妹應該同我嘅金妹一樣樣

呢隻野點睇都係伏
要用老鼠籠養

佢個描述好過癮

一睇個樣就知勁曳
利申已經買左鐵籠

買左鐵籠準備接佢 ？